spwr,下一隻spi

已入

圖呢？

入左1股以示支持

成交量唔多 我睇跌

入小小, 睇下點

掂

巴打入到未

多謝你巴打，仲有冇咩推介